驗咗傷 俾攻擊致永久傷殘嘅話有冇得索償？

好奇想問
用幾年時間換幾百萬
勝訴機會大嗎

俾狗咬就一定要告隻狗

大 睇你幾傷

要證明黑警係不當使用武力導致
除左醫生證明仲要提供未經處理片段
咨詢下義務律師先